出面風高浪急 都係返入黎波台安全

差 d 返唔到黎

邊個俾負皮